傳般尼主廚為利物浦球迷，曼城小心食物中毒

曼城瀨住屎都贏啦

瀨屎會直紅

瀨咗咪即飛鏟扮搞到成褲泥囉

你估香港大球場咩

曼城有自己廚師跟埋去

諗起當年熱刺最後一場波之前全隊肚痾定唔知乜野，搞到歐聯冇得踢

雲加

對西咸，果場未踢個賠率已經好鬼

般尼主廚關曼城咩事？

笑撚死，好似輸比包尾個隊

雲加帶波未必最勁 但場外玩手段真係世界級

1.山齊士

2. 搞到費sir 中風

3. 熱刺食物中毒

仲有無

收到風係落老鼠藥

3真係經典

雲大廚

雲加妙計安天下

06年
尾場食物中毒輸咗比西含